對機場職員，請禮貌

唔好唔記得個主管擋住d警個一幕
佢除時無份工
大家點玩都好，請對佢地好d